每日辛勤工作 只求收工搭巴士坐隔離嘅係靚女

點解上天次次安排臭汗麻甩佬或白花油味阿婆俾我

可能人地都係咁諗呢

靚女都許左個願，希望昌士位旁邊係阿婆師奶都好過變態死毒男，一諗起自己既氣味散出黎，最後係比隻毒男深深索入肺再回味黎打j就想死